21號開返康文署健康室.....有冇人期待？

有預感勁多人

肯定入場人數都要cut 一半

隔健身器材
姐係練唔到某啲肌肉

講明減半啦，有冇上官網架你地

真係冇我去開P 記做

好難想像

屋企練下咪算囉呢排

排除拎牌仔做gym

我P記做但係都唔想去
康文人少D感覺良好D

叫雞仲好

如果保健、旨在郁下既話，康文係夠既；如果想增肌減脂真係去大場會好d, 會方便d。

唔會去住

講真康文點樣操野 又逼又少機 某d機長期霸撚住半日

細路唔送外賣喇？